成班連登仔又要樓價趺;但又要政府出力抗武漢沙士

咁同你叫上帝起一幅自己跳唔過既牆有咩分別?

咪撚on9啦
如果樓價大瀉 但你身邊親戚朋友中左招去左
你仲開心得落?

肺炎專殺藍絲廢老

成撚日話要沙士價，但又想要沙士價又唔想要埋沙士，邊有咁著數?

無錯，所有野都係等價交換

兩樣野無沖突，樓價跌係經濟或其他因素造成，抗疫係政府責任

親戚都係藍絲sor
死哂最好

啲窮撚圈子冚家都係窮撚

同意
而家準備攬炒反而好多人無心理準備
抗爭就唔會怕死 何況係身邊既人

得窮撚先成日想冧市洗牌
冧起上嚟中產一早揸cash等入市啦
邊有窮撚份玩

( Show Blocked User - C.CLEMON )完全封鎖